local 邊間大學有關於整animation 既 Master 讀？

City University 既好似同digital culture 有關多D？我想要係真係整animation 既

Hkdi ?
唔sure有冇咁既master, 但好似有cert
你係傾向IT 個種graphic animation 定係art個邊？

Ted ed 嗰啲